梁耀忠個仆街仲想點害9我地

大家快d 阻止佢地搞大台仆街
一齊圍吊

自推

再推

推

咪有民間記者會羅你衝出來做乜柒

唔明點解唔可以有大台嘅請去睇片

咁多位手足，一齊去拆佢大台啦

又大台
梁耀忠不代表我

又想俾人推走？

大家快d 去佢FB 吊爆佢

被代表

中間有講話冇大台
不過就做到大台咁

屌你老母白頭閪

梁耀忠出賣義士不代表我

各有各做囉，政府都大把記招啦。到佢害我地時，大家識做架啦

又想做個大台出黎

啲老嘢真係唔識架喎

又整大台 收皮啦 你代表唔到我

just do it

你開大台呀麻？

得！

選舉啲票全部射落海

不要大台台

不要大台

要冷處理

又想食人血饅頭

喺民間記者會講討論區上大部分人認為佢哋唔係大台
我哋冇大台 請呢啲機構唔好口講冇大台
又要扮係我哋大台咁

拆佢大台

完全係見巴絲記者會搞得起就跟機、搶分

根本唔需要兩個記者會
如果係為件事好
為現時做緊既巴絲提供支援已經得

白頭佬又想做主席喇?

咪有囉

下次遊行集會一齊表態

唔好理佢就得

大家無視佢！完全唔討論當佢透明

企開啲啦屌你老母

咪俾d議員 左膠上去

條友鬼到仆哂街，仲信佢？

收皮啦白頭佬

白頭佬退休吧

白頭佬又衝出嚟

各自努力

仆街白頭佬，始作俑者，收皮啦

向大台說不，向左膠說不

泛民又出手想制造分化內鬥

無視大台之後對準政權 對白頭佬要佢票債票償

各有各做

唔好比人帶風向
多D angle 對抗政府一言堂係好事

仆街白頭佬

民間記者會幫手講清楚返無大台原則同唔會接受任何形式大台去代表市民

大家睇定啲先 之前呢個聯席開過一次記者會 好多連登仔讚高質架喎 利伸我冇睇 不過如果佢個記者會只係幫手回應政府一言堂 唔係做大台既 我覺得都可行 各有各做

【全港反送中聯席記者會】現場直播

好彩有人拖走佢
唔係就好似天水圍警署咁樣
左膠死全家

人地二月尾就成立左

起一拆十

屌你個白頭佬，有實事唔做，專累隊友

唔要大台！

泛民又出手想制造分化內鬥

無視佢

做乜野啊大台不代表我

下次佢再開我哋去現場關心下佢好唔好？ 大台丫嗱

搞左我地都可以唔理佢

好拎煩 佢幾時收皮

屌

冇關係
市場區隔
各有各做

基本上佢地就係aim鍾意聽學者嘅離地中產

白頭佬呢個冚街鏟星期二單野一啲都幫唔到手，
今日仲敢突個龜頭出黎

樓主屌你比link 啦
叫人阻又唔比link

廢老又要出黎柒上次選主席你已經留下污名，今次你又攪d咁野

不代表我

叫你做主席又唔做
前線衝你又走去擋
而家重想起大台？ 你含撚啦白頭佬

死開啦屌佢老母

冷處理。

咪由佢
佢做大台政府咪拉佢囉

咪撚搞咁多嘢啦死廢老
仲以為做呢d嘢可以R到選票 咩年代呀
得閒上下前線食幾粒TG好過啦

又嚟 呢班怨鬼

屌佢老母 呢班垃圾真係好撚煩

屌你老母白頭佬仲有面岀嚟

由佢自己搞囉，一齊搞大台，最好搞幾十個出來，然後有大台=冇大台

屌啦
所有言論都影響到佢選情
一定係會和稀泥綁手綁腳咁講
咁不如讓返個焦點俾連登好過
所以話泛民一定會起關鍵時刻出後倒米
就係咁撚陷家剷

得佢FB

街工滅黨喇

各有各做記招 , 唔騎劫民間記招就得

拆佢大台
梁耀忠食屎啦

真 未必個個肯聽班 “細路”搞既記者會

好撚鬼，咁樣一定會分化

出現了
你咪拆尻佢台囉，咁快講定選票

屌你老母咪有民間記者會囉白頭佬

白頭佬真係無腦

屌
唔鳩理佢咪得囉
佢夠膽話代表示威者
十月成個街工可以放假唔洗選

聯席開左好耐啦屌你老母分化撚

佢唔割蓆就算

我覺得大家都唔好太敏感

無可否認佢都代表一班傳統和理非

民間記者會呢

真係寧願佢唔好出黎 出少句聲當幫忙啦

大家又可以去柴台

永遠記住

要不是白頭佬縮沙，不會有梁君彥！！！

拆佢老母大台

咪撚分化
呢個記者會之前果陣已經有
佢同民間記者會同一日開既 都係用黎回應政府講既野
唔存在你話佢抄民間記者會呢樣野
而且你睇返佢地上一次講果d 內容，佢地既準備應該早過民間記者會

唔要大台呀屌

你一攪大台
哪怕有一絲跡象
到你死果日你都唔洗旨意我地投票俾你
下屆專心做你街工

條白頭佬正一冚家剷黎！

可唔可以宜家都有人咁做

佢又岀嚟害人

又黎賣港賣義士

根本個記招嘅面向對象都唔同
民間就係對平民動之以情說之以理
呢個就係用數據同有社會地位嘅人說服班離地撚

又搞大台........

各有各做冇人記得

冷處理 唔好幫佢做宣傳

無人代表到我

會拉走一班人去同其他人割 小心分化

各有各做咯，佢冇話代表我地

小心分化撚呀
小心分化撚呀
小心分化撚呀
小心分化撚呀
小心分化撚呀

係人地2 月一早有，佢想執雞，我唔係分化，而家唔需要無形大台

認真，佢地都有權利既
不過如果佢想做大台代表所有人，甚至同政府談判，就真係屌死佢地

唔洗組成啦 民間記者會已經有足夠作用 做多左

柒夠未

呢個會前日都好似有

白頭佬 你係千古罪人 憑咩出嚟 收皮啦

邊個最想我地分化 心知肚明啦

收皮啦 想收割成果

唔好咁激動住
睇下佢地講乜撚野先

同意，多一個會令焦點同訊息混亂

呢位巴打先係人民英雄
終於將香港拉返去正軌

巴打屌到應一應

屌你老母

如果唔能夠容忍同路人嘅其他聲音，同共產黨有咩分別？

我想聽班頭盔少年同利轟牙講

人鬼難分既左膠？不用了！

因為我地有民間記者會之後佢地連個小小既價值都無埋

同埋白頭佬你真係仆街死

次次都出賣選民

依家你因為一個人反哂人地成個記者會?
佢個名臭哂係真，
但反佢唔等於要反對依個記者會
呢個記者會補充左民間記者會的angle

拆咩姐
而家佢地有企出嚟指點江山咩？
慳啲啦分化撚

由佢啦
要拉就拉佢

你起吓我底先la 又話人分，梁生唔止第一次la,又搞修例又盛

次次警察打人就唔見佢,阻人衝擊就彈出黎.

鬼撚到

啲老泛民真係不知所謂

唔係佢想唔想做既問題 係佢咁樣搞落去就同大台冇分別 所以根本唔做得

躝啦白頭佬

唔係你條撚樣冇承擔，唔做主席ban鳩大口狗，會搞到而家咁？

一見左膠一定要咁做

我地唔撚要大台！！！

自己起個大台

1

梁耀忠你是唔是想做被人民DQ啊 DLLM

咁代表啲乜
代表唔到個行動呀嘛
咁就收皮先

冷處理，不推po

講真你唔講冇人知

白頭佬死撚開啦

上次個一下推撞都唔識驚下話，白頭佬

大台不代表我，快啲諗計澄清啦，唔好騎劫民意。

小心白頭佬 大台

唔撚要 唔撚要 唔撚要 唔撚要大台呀
屌你老母！！！！！！

死撚開啦

Push

未來是年輕人的

躝啦屌

就算有大台都唔撚係你條白頭佬搞啦

佢拉哂啲學生組織 專業人士 咁自然會成為大台所以做多左啦

唔係各有各做咁簡單
係一定會俾佢累撚死
情況就好似何式凝單嘢咁

搵空ac去佢fb屌

push

風向完未？天文台呀？

過氣喇白頭佬
鳩毛都白撚晒仲係到指手劃腳

幾時死呀佢

簡單處理大台撚方法，就係迫佢做實事，方法如下：
和理非係需要增大參與度，而不是接力

梁生搞修例？

唔要大台呀屌你

每次睇返都覺得好爽
佢再阻撚住曬，我地又一野推開佢。

多個記者會唔一定代表係篤灰
唔好分化住先
義士唔會受呢班人指揮
如果佢地可以幫手做炮灰減輕義士攻擊壓力
未嘗不可
總之冇大台 佢講乜野係佢既事

唔洗理佢 反正佢都決定唔到乜嘢
屌完就收皮

你咁多負評好明顯泛民打手已經來勢洶洶

開記招=大台？？？
咩邏輯

果個 張超雄呀

屌，要你衝出嚟做嘢果陣去咗邊，食屎喇

屌你老味 仲柒唔夠咩

分化post 唔好推 大量p牌推post帶風向
呢個記者會唔係大台 其實同民間記者會一樣
由一班學者去澄清政府抹黑
有時間自己睇下

呢條白頭佬已經害過大家一次
唔好信佢

乜撚野聯席黎

各有各做先
有聯盟幫手講真相未必唔係好事
到佢夠膽話自己係大台先反都未遲
唔洗咁緊張嘅

利申：好撚憎梁耀忠條廢柴

反送中聯席存在咗好耐啦
不過存在感係近乎零咁解
點解要咁上心呢

又係你喱個千古罪人

咪撚搞大台啊屌你

嗱，今次就真係要割席啦！
邊個跟大台，嗰個就係鬼！！！！！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

無人有權做大台
邊個做大台邊個就係鬼

佢無錯係有權，但泛民既劣根性係入哂血，而家唔屌走會好似癌細胞咁擴散到第四期就太遲，係連少少火都唔可以俾佢撻著
sorry因爲經歷2014個教訓太深，呢方面係極度敏感

屌你白頭佬

下次就麻包袋你，白頭佬

選舉近了

點解唔做得
平民唔想睇數據學者
離地中產又唔鍾意聽啲"細路仔"野

組個大台出黎玩自閉啦

仆街梁耀忠阻撚住哂

當年全世界就係投錯票比佢，仲想搞大台去撚化各個界別，此小人別有用心

未了解到係咪大台
但係跟你咁講
咁做咩唔用民間記者會
要另外開一個出黎

依條友次次都搞d蘇州屎出嚟

不推

呢個真係要割

其實真係好撚煩 個個老屎忽衝出嚟想話事
講撚咗2個月唔要大台 冇大台
都仲係陰啲陰想伸個龜頭出嚟

唔要呀屌哂你地老母！！！

屌你老母梁耀忠，仲有邊d賣港賊？！

Jm9

白頭佬幾時死?

白頭佬之前唔做立法會主席已經出賣咗香港人一次，仲嚟！？

on9白頭佬

條友可有可無 大家可以唔駛理佢

無人理就會消失

講錯任何一句嘢，十倍奉還

其實係

兄弟爬山啫
又唔見你地屌民陣 ？

勿分化！

梁耀忠不代表我

唔好俾佢開呀屌

梁耀忠你收撚皮啦，出賣香港人一次唔夠多又想再出賣，我地唔撚洗你個大台呀！

佢唔係唔識 跟本係鬼黎
張超雄係真心膠 而確實都有少數南亞人證明左自己
但呢隻野已經唔係第一次咁樣
個個都唔割得 除左佢

我都覺得可以由佢搞，
但大家唔好承認佢係大台。
如果佢記招內容造成分化(e.g.「示威人士同警方嘅暴力我地都係唔支持」 rather than「譴責警方暴力」)，
大家立即屌佢老母。

由佢搞嘅原因：
1.佢地資源多
2.我地呢邊愈多記招愈好：開親media都聽到警方同政府俾人屌(前提係內容要一面倒針對政府同警方，咪撚扮持平話埋示威者)其實對家都好撚多記招，旨在不斷抹黑我地。

Leftard needs to go away

依條仆街都害左我地好撚耐！
應該去邊度屌7佢？

頂你即係又要拆大台啦，已經忙你仲要增加我地工作量

識你老鼠
你不代表我

做乜鳩呀

屌 都話呢條仆街鬼黎

關大台乜事
佢只係做資訊發佈會，幫手對抗政府輿論
佢地專業人士有自己受眾，幫手發佈資訊係好事
又無承認自己代表民眾

咪係又大台，唔係又大台啦

屌呀 想點撚樣

成班擺明係鬼
擺到明

On9完未

咁點解要分散注意力
而唔係比資源幫手搞民間記者會

聯乜野席？唔好無啦啦又整個團出黎
我地係市民，香港市民呀！

已經有民間記者會啦，仲搞乜嘢聯席大台？

佢好似係想響應痰罐同葉瘤既號召去搞大台喎，因為佢地話肯定有

沒有大台，不代表我

屌
當初佢做主席就唔會有咁多事
垃圾無撚用
依加又衝出黎

佢收皮啦好嗎

陣間同民間記者會講野有矛盾就仆街

真係唔好搞
你賣左我地幾次
你唔好妄想你仲有影響力

仆街白頭佬又騎劫

點解唔俾各有各做

有一百幾十個一齊做，佢呢啲會自己收皮

好嚴重，要推爆佢！

大家講既野唔同
學者會多理論數據
唔太記得實際內容
前日佢地有講光復香港時代革命唔代表港獨
同經濟轉差唔關示威事
主要都係講返d fact

咁做咩唔去民間記者會度做

屌 梁耀忠幾時先肯放過香港人

泛民伸個頭埋嚟民間記者會大家咪又係屌佢
咁咪各有各做囉

的確 民間記者會冇咁大代表性
佢話開呢個係回應政府同警犬
依家騎劫都冇用
我地輸到仆街
完全冇光環可以攞
呢次大家都盡地一鋪
毛ee句絕不割蓆
我就信住先
不過
佢有任何騎劫意圖嘅
我第一個拆佢個檯

係依家膠狀嘅情況
俾啲突破係未知之數

希望大家俾個機會佢
唔好屌住先

話哂之前張超雄認錯 毛ee嘅絕不割蓆
都證明佢地都進化緊

講真個句 佢唔驚我地射落海攬炒嘅
咪騎劫咯

你哋代表自己個堆團體咪算，講乜撚全港呀

呢個早一個月都帶喇

咪撚比班仆街起到台

無幾耐之前呀 成班泛民呀
連結束一黨專政都唔撚敢講呀
成班左擰右擰個扭計樣 記憶猶新啦
咁驚被人DQ 仲有咩好野講到出黎
迫到黎時實唔敢撐光復香港時代革命
選舉主任睇撚實架大佬

個theme ，主持人的身份都唔同
政府同警狗都開兩場啦

講到明任何人都可以去民間記者會

收皮啦 白頭佬 票償呀屌你

人地一早成立左

屌你老味該做嘅唔做唔該做嘅又搶着嚟

呢d奶哂野啦
好快政府就會扮哂野比d屎佢
佢就乖乖哋食屎

當年毓民真係無屌錯佢地

屌 問題係佢係梁耀忠

大家不如睇下佢做d咩出黎先再睇下
有冇下一步行動啦

呢個po太多人帶風向喇

佢個會不如叫反送中聯辦（反送中聯合辦事處）啦

屌佢老母，被代表
叫連登仔搞仲好過佢

屌你個死廢老
憑乜嘢出黎騎劫場運動
你不代表市民呀

有一萬個人開一萬個記者會都可以
但無但人係大台，無一個人可以話事
除非政府應承五大訴求
係咁多

如果飯民，或者白頭佬一個想騎劫成個運動，唔該你睇路，民意只會更反彈

呢條友真係累撚死人

根本對面派黎搞事

無大台呀白頭佬 係咪唔識廣東話呀

工賊食屎喇

各有各做 唔洗理

分化撚，咁多連登仔幫佢推po分化
佢唔敢po link就係因為已經好早有搞
成班睇都唔睇就俾人分化

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

唔好理佢就得啦
話唔定D 廢老會睇佢呢

正宗仆街

乜泥？兩個平台？

無啦啦出黎一手包晒野黎做想點先

1.搶民間記者會焦
2.佢唔代表我地
3.好撚多黑歷史，唔信任
4.點解有資源唔出力谷民間記者會
諗到再講

不了 各有各做吧啦

又衝出黎柒

Dllm啦 死撚開啦 又係呢條仆街

做乜9

你傻撚咗？俾咗個話語權呢班人 就等於默許佢地代表大家 政府轉個撚頭直接同佢地對話同佢deal咪仆街？

佢地實在太驚唔做大台無飯開

梁耀忠條仆街又收咗幾錢？

睇定啲先 唔好分化住

有撚得佢搞
等佢俾人拉

梁耀忠 你走啦 屌你都費事

人嚟拖佢走

梁耀忠自己推架鐵車仔去衝立法會
如果唔係冇人會認同你

各有各做
咪就已經有泛民記者會囉

推呢個

鬼就唔多似
真心膠肯定係 仲要極左膠 on9和理非
快撚啲阻止佢

代議係冇可能做民間野
我係唔會承認政治人物為民間發聲
完全代表唔到民間

咪撚搞咁多野

雖然話過唔指責、唔分化、對同路人唔講粗口，要有禮貌⋯⋯
當年我係投雙梁，點知兩條友都唔撚係路之後發誓，一日佢兩個仲想喺政圈做柒事，都會屌柒佢哋

白頭佬你收皮啦！你就算喺呢兩三個月入面有做過好事都好，都只能夠叫係補鑊！唔好以為香港人唔記得垃圾會主席單嘢，你條貪生怕死、只想撈油水嘅柒頭！冇料嘅就自行退下啦！

唔該你唔撚好自把自為幫我哋發聲冇人要大台，亦冇人需要大台！你死要做大台嘅話，我會幫手舉報你！要拉，第一個拉你！（sorry, 見到佢又想做柒事，躁咗）

不要大台 有就都死 仲未試夠咩
群龍無首是大吉呀！！

唔得
之後佢帶走左好多人（主要和理非）既意願
最後佢做代表妥協既時候
運動就完了

佢點搵埋D 人去參加個民間記者會到傾伯88會好D?

大家冷靜d先
佢地出黎講意見唔等於大台下話
各有各做 唔駛咁敏感

我地有我地繼續開記招，屌佢老母！

叫熱狗接管好過

不要大台
5大訴求，缺一不可
不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

好治癒

收皮啦 又想衝出黎拎光環？

食屎啦

各有各做囉

民間記者會自己都唔想做大台㗎

多啲人出聲咪仲好

到佢割我地再屌

收皮啦白頭佬，死左膠

警察有自己嘅記者會
政府跨部門有自己嘅記者會
民間網民有自己嘅記者會

點解零零舍舍呢個就係大台?
人人可以開記招, 但佢地唔得?

冷處理

去踩佢台
叫佢唔好代表我

死開啦 泛民不代表我

梁耀忠不配

佢同民間記者會一樣
無叫過人做野，只係做已發生事情的評論
佢地個soundbite 甚至仲低過民間記者會
點話語權

話撚明各有各做
屌乜

舉報白頭佬

一整大台就輸啦，走啦，我唔想搞大佢

有啲睇都未睇過個記者會就屌定先
唔難明白點解啲深藍點講佢地都唔會明

講得好

呢隻鬼黎

上次唔做主席 餘波未了

只要佢唔好扮大台就得。佢自己要攪記者會可以攪。

最近好似太多記者會，完全唔夠時間睇。

如果唔係條白頭佬，洗撚搞咁多嘢咩

兄弟爬山 各自努力！

總之一句講哂！

今次運動大台： 香港人！！

唔可以比人分化到.....

如何唔好比條撚樣騎劫運動？
去佢到屌7佢？

當年唔係佢柒撚左攪到冇撚左攪到泛民主派冇左立法會主席， 駛攪到而家咁？

佢肯撚定係鬼

推 咪撚搞大台啦

會唔會好D

又唔好咁講
政府都十九幾百個記者會
搞多幾個冇問題
最好有埋教師記者會、消防記者會、空姐空少記者會、記者記者會

白頭佬你死開啦

有梁耀忠，運動必敗

打後衛就咪撚當自己前鋒啦屌
16年啲仆街野大家都仲記得好清楚

一定要機場舉牌冇任何人可以代表我地

當然 呢個先係重菜

白頭佬你退休吧啦

哇，咁樣唔得掂喎，遲早出事

雖然佢係左膠

但都係會投比佢

唔想比假中立假泛民𠝹到票

起碼佢左得黎都係泛民

咁每個人都有權去做呢樣野架
不過有無認受性認同佢做法就睇多唔多人支持囉

不過泛民入面我只欣賞民陣，唔做大台，只係做一個平台去gather所有人出黎遊行

講野一舊舊...
邊個搵佢地出黎...

唔好分化啦
大家心中冇大台
有幾多個組織衝出黎都冇用
講真 我地夠有記者會啦
人地搞又唔得？

收皮啦屌你老母

明明壇野包好多人
你就捉個最易入嘅白頭佬話佢起大台
你唔係分化撚就奇啦

全盛時期既梁耀忠勁啲定張超雄

利伸：上次張超雄單野都盡力不割，好彩佢真係聽人講withdraw左

好多p牌仔

係啊，我地乜都唔知㗎，全部都係白頭佬落痾打㗎 唔好拉佢啊

又嚟

耀忠out

各有各做
不割蓆
不過白頭要自重

根本大台就喺用嚟談判，然後同政府成功爭取獨立調查委員會，查返個三五七年，然後兩邊各大五十大板，就完場。

根本左膠就是共匪

大家記住不指責不分化不割蓆係同義士講
唔撚係呢班政棍呀
因為義士係燃燒緊生命去抗爭
但呢班政棍入面幾多如意算盤無人知
請不如盲目叫口號

去佢Facebook 屌到佢收皮為止

佢地組團冇問題
釘死佢地係某個位
令佢地上唔到大台就夠
冇大台喱個共識要保持

講過乜先？

要佢永久戴頸箍

想俾人掟多次落地？

大家如果真係咁敏感我覺得都要聽下民意

唔要大台呀屌你老母 死撚開啦

收皮啦佢

佢可以用泛民記者會名義
無必要整乜鬼聯席
會誤導人佢有代表性

除非佢地有行動。唔係冷處理佢地

下次記者會要澄清

吊點post 一地直播緊未on 鳩la 起我底先la

有人想分化

白頭佬好撚柒煩呀

由佢搞啦 有咩理由我地搞得人地唔搞得

之前有人話想毛姨姨同AY每日岀嚟反擊
而家梁耀忠岀嚟就變咗騎劫
都係睇定d先
我自己擔心畀人分化多過泛民玩分化。

兄弟爬山，各有各做！

其實暫時觀望下先
某程度上多d呢d記者會可以提供多d angle同coverage
增加大家接續多d非政府資訊既機會
佢地某d觀點某程度上更加易被中產和理非吸收
不過如果佢地嘗試做大台 就可以收皮

你咪開個第三勢力囉

問題就係呢度 佢既認受性同知名度本身就比較高 之後再連埋學生組織同埋專業人士組成就極容易成為大台
民間記者會已經足夠發放我地既想法而又唔會騎劫

其實呢個記者會唔係呢個組織第一次搞
係第一次民間既個日中午已經舉行過一次

暗渡陳倉不嬲都係販民嘅手段，正仆街

和理非都唔想要大台啦屌！咪做啲多餘野啦白頭佬

我未睇片， 樓主得一張圖就話白圖佬想起大台？
有d看圖作文

呢條唔係扮
真係傻架喎

白頭佬算吧啦

Wa屌佢老母真係痴撚線

數據理論嗰啲野…
都有澄清過港獨同時代革命嘅關係

各有各做
你唔承認佢個大台咪得
佢講咩你唔認同 你咪唔使理佢

我地走出嚟示威嘅話 外面睇到我地訴求
自然知道我哋嘅諗法係乜嘢
同埋唔可以本身已經有民間記者會
而反對 只要大家立場一致就可以

不割 不分化

其實有部份中間派唔知邊個記者會打邊個

對事件關注不斷下降

唔係個個都咁堅定
游離派既和理非走曬就少好多

用佢黎做攻城器

一定唔可以有大台
起大台即係比對家有目標針對

而家示威者 全先為之一
想我地收皮 你就要收哂所有市民皮

屌你泛民狗

我地可以建議佢一齊搞一個，但個模式都係每次唔同既人上去，如果佢拒絕就各有各做啦。又唔好拆佢台，咁樣會分化

又想被人推多次？

又有d道理喎

屌你老母, 飯民唔代表我

邊個起大台我第一時間拆撚左個台佢再抬撚走條友

未睇片麵想屌佢老味，泛民行埋一邊啦
已經有民間記者會啦
食屎啦泛民

無錯 不割不分化
只要大家立場暫時仲係一致
依然都係朋友

拉鳩佢哋啦

係，梁耀忠代表所有示威者
所有暴亂都係佢策劃
佢就係幕後主腦

唔該快啲拉撚咗
所有示威就會完結

可唔可以問佢點解唔做立法會主席

白頭佬喺立會乜都做唔到，而家走出嚟喺度收割義士嘅付出？

販民不死，香港唔撚駛有民主

今時今日行到而家 你估佢行出黎妥協大家會聽咩
今日民間記者會都有講 無傾既可能性 政府做野 行動自然會減少
調轉講 呢個社會上多一把聲抗衡政府唔係好事咩？

白頭佬位唔係咁上的

因為唔係只包含泛民政客

呢樣都係
只可以講句希望佢地尊重各有各做啦

民間記者會都夠啦屌
選舉近了

其實唔知驚人起大台做乜9
佢地起乜撚野台都好。叫停到示威者只有政府

佢起大台會比共產黨針住打 冇著數

夾手夾腳抬佢走啦

呢啲咁嘅人渣

冷靜d睇清楚佢講乜先
咪咁易俾人分化得唔得？

對唔對得住比拉果d義士？

各有各做唔代表要比佢起到個台 一起就拆

屌你老母梁耀中，唔撚使你呀

呢排好多呢d分化po
成場運動2個月
大家都知一直冇大台
起大台就比人屌
如同意分化po請善用不推文回覆

明顯唔同

屌佢老母

你地明唔明呀，白頭佬而家講到搵專家講數據搞搞下就愈來愈多人聽佢講，好似細良個台咁有一排都當佢係指標
點解要搞民間記者會，就係唔想警犬記者會一言堂，泛民搞呢d記者會只會spin走民間記者會個fo,連登同溫層唔會受影響，但出面淺黃甚至普通街坊未必有咁既智慧去分析，普通人通常都係權力祟拜架....總之為左運動好，呢班左膠一定唔可以坐大！

比主席台佢唔坐 出黎搞大台

唔該你啦 冇人要大台啊屌你
番去瞓啦好冇

推
關你撚事咩梁耀忠

死撚開啦食屎狗

咁佢真係有其他界別人士呀嘛
只係證明佢講既意見有其他界別認同
唔代表佢係大台 可以操控呢場運動

如果你地做大台 一早就輸撚左啦
有得搞到今時今日？

其實佢想做大台咪比佢做
跟住叫葉劉同葉國謙捉人

風頭火勢佢就唔好咁撚on9

得一張相,有冇link?大家要fact check

總之點都好
大台就唔撚柒要得 屌你老母又想好似以前咁？收皮啦

食屎啦白頭佬
當年有立法會主席做又唔夠膽
而家走出黎搏咩

自己睇返唔好比人分化

衝出黎柒 白頭佬仲係豬隊友
仲未接受到冇大台呢個事實

屌你老母白頭佬，你過時喇
叫你做主席你又唔撚做，依家衝出嚟做乜尻
民間記招開咗兩次你就衝出嚟搞呢啲搶 focus
我屌你呀

依班人成日想出嚟攞光環
收皮啦 係咁想幫手點解唔出前線幫呀

好撚多人俾樓豬分化下就情緒激動
大台唔係白頭佬話係就係架
佢一日唔自稱係大台咪由佢搞

屌佢老母又係佢

佢地應該見民間記者會呢個方式work 想自己跟再想爭取人支持
但已經唔需要佢地囉 分開焦點會亂左 死撚開啦

佢做乜

唔緊要，佢哋可以繼續搞大遊行yo晒啲狗去維持秩序，勇武嘅自己去第二度搞。

真係懷疑佢，嗰頭有班人話要拆大台，呢頭佢真係起個大台出黎

咁咪民間記者會去搵返啲學者同佢個抗衡
除非打算永遠唔針對離地中產宣傳啦

唔好屌住
白頭佬真心豬腦唔識呢d

泛民班人點解成日跳制

又係白頭佬
其實您係咪鬼
搞小d小動作得唔得

絕對唔可以有大台。

一有大台就比人打
必須細胞化， be water.

咁D狗就耐我哋唔可

強列譴責

問題而家有個民間記者會，佢搞乜撚野

憑佢讓位比梁君彥 佢無資格咁多嗲

呢個白頭佬喺立會做過乜撚嘢？

我仲記得佢七一想阻義士衝擊

呢條友根本係踏著義士嘅鮮血攞著數，呃飯食

咁多個連登巴打睇撚實佢 佢可以做得d咩
反而可以比多層壓力個政府
到時佢真係講錯野 咪屌爆佢老母
記住佢呢個只係記者會 唔會幫我地同政府deal任何野

巴打們金晴火眼 佢做唔出d咩既
兄弟爬山 各有各做

屌 無啦啦搞咩大台
係咪想推場運動去食
不要大台呀屌

咁點解你可以阻止人地做咩？
一直唔係講緊兄弟爬山咩？
我自己覺得佢有議員呢個身份 同埋另外嘅中年人(唔知乜水）相比我地嗰個係年輕人戴頭盔同口罩 搞嘅記招 係對於藍絲/所謂嘅中立、冇學識嘅人 比較易入口

屌呀 又大台

話左依條仆街鬼黎架啦
依幾年做d野都鬼到仆街

屌 佢同佢啲助理全部都咁撚廢，前日深水埗單野你就知

事實的確係要，最低消費都要搵學界站一站台做起個勢

無大台呀

仆街見有SO又出黎抽水...

而家衝真係無益喎，個運動變質係事實， 變咗盲目仇警，錯就要認

講起條白頭佬就嬲，浸大單嘢都唔知點解係佢到先
條友又廢又無能
講嘢又冇氣冇力

食屎啦白頭佬，一日最撚衰係你比個主席位保皇黨

成場運動佢做過乜撚野

冇可能同呢個白頭佬做朋友，佢 track record 太差

各有各做
唔好一見到議員就屌
要人地唔割席
自己都唔好割先

就算佢地路線唔同
但絕對係算係同一目標

不要大台
說好的各有各做 不分化 不割蓆 不篤灰

唔好講到泛民冇做過野啦
佢地上前線幫義士爭取時間 而家佢地只要唔好踩過界理尻得佢咩

更何況義士咩住暴動罪 佢地一定唔敢騎劫兼做大台

Sor尻ry 依啲唔係各有各做
係搶撚咗黎做
佢有得做大家就無得做
雨革果陣試過啦
唔可以比左膠復辟 帶頭散水

但都唔係白頭佬囉

看圖說故事？ 明明人地組成包括議員 佢做嘉賓上黎講就變佢搞大台？

識唔識中文呀，我地不雖要大台呀

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

唔內鬥，不過佢地有無同民間記者會溝通過？

推到民間記者會見到 不要大台呀

政府中唔捉佢地？大大個大台喎

梁耀忠我係唔會再信佢 比過太多次機會

走開啦白頭佬

有資源不如幫民間果個仲好啦

一下搬下佢 唔好再討論

呢到冇你既事呀

梁耀忠的個仆街， 又出嚟抽水

咪比班撚屌永續社運！直接要佢地面對「中共狗認為普選=獨立」既事實

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

企開啲啦無人能夠做代表

要比多d人見到

提吓佢咪撚搞大台啦

白頭佬好鬼下

冇得無視佢 佢地號召力同公信力大過我地 一定要屌走佢！

大台不了

勿信左膠
不要大台

2014輸過一次
今次唔可以再比左膠禍港

佢都係議員 都有認受性 係喺連登無姐
呢個時間咩幫助我地都要 咁快割？

始終唔係2014
冇大台文化已經形成
全世界望實佢
佢一講錯一句野俾人屌死

走開呀白頭佬

白頭佬快d死

屌你憑咩叫自己做聯盟

唔要大台呀

呢條友鬼到爆

又係你個仆街 每開一次就推走佢一次

屌走大台

佢開悚由得佢

佢有自由 各有各講 唔岩聽就唔理佢

不要左膠
不要大台

屌 有冇link

死撚開啦白頭佬，
屌到佢地解散

篤佢灰，割佢蓆，唯一一人

又大台，想撈政治飯洗唔洗咁急

認真，就算話唔割蓆，泛民之前一路出賣抗爭者，佢哋始終係將自己嘅利益放首位嘅政客，唔該大家時刻留意，無忘初衷，否則乜都爭取唔到就俾人搞到散水，到時大家點對得住犧牲咗嘅烈士同被捕、受傷嘅手足。

同埋認真，梁耀忠依個冚家鏟一路都唔係同路人，屌佢老母。

次次開完民間記者會，晏啲就開呢個聯席記者會
擺明追住嚟打
唔要大台，大台不代表我

個組織2月已經成立左 毛姨姨係召集人
根本唔係白頭佬攪出黎
呢個post大量p牌推post
唔好比人分化

梁耀忠有乜資格代表義士， 返屋企涼冷氣啦

屌那星

條撚樣根本就係鬼黎，主席又話唔做， 而家搞大台就衝出黎柒

梁耀忠 佢一定唔代表我
梁耀忠 佢一定唔代表我
梁耀忠 佢一定唔代表我

屌柒佢

B 隊等左咁耐終於要出手

屌又係佢條仆街

屌你老母真係難聽過粗口

就係因為有議員身份先要割，擺到明想搞壇野出黎扮代表民意

拆大台

認真，見鑊打鑊，等佢哋唔好再出嚟

一日成四五個記招
零零舍舍佢就係大台?

幾唔中意佢地都好
冇人有權唔俾人地開記招

正解

叫佢交代

屌你

又喺度搏選票， 增加政治籌碼， 收皮啦

收皮啦梁耀宗
又嚟出賣香港人？

收皮啦
出少陣黎幫幫手啦 好嗎

呢d 千年老妖怪真係好q 煩...我都想當佢係同路人 但次次做埋d 動作都成隻鬼咁

同2014個發展開始相同
開始分化

佢快啲死啦頂，死豬隊友

政治潔癖者同我拖出去打

拆！

推比大家知推比乏民知條白頭佬又想害撚死人

梁耀忠因為議員資歷排名第一，獲機會主持會議。當時會議室內僅有民建聯黃定光和勞聯潘兆平，黃定光欲提名梁耀忠擔任主席，梁耀忠稱：「唔好呀！千祈唔好呀！你知我最唔鍾意做呢樣嘢㗎啦，千祈唔好！」

主席不了
大台yesyesyes

張超雄都未出嚟 幾時輪到你 吔蕉啦

屌佢老母唔撚要大台！唔要啊！唔要啊！

收檔啦
民主罪人

預我

民賤聯岩岩先話我們有大台
依家你個垃圾聯盟就立刻搭個大台比佢
有冇咁岩

屌你老母你班仆街永遠都唔會放棄建立大台，明明開初就講到明無大台！條白頭佬成撚日害香港

屌你痴撚線p牌分化撚推得超快

梁耀忠想攪大台扮大佬衝出黎柒，咁我地應該同出面講過去所有遊行黑衣人既行動都係佢策劃，佢係慕後黑手去屈鳩佢

如果有民間記者會而其他組織就唔可以開記者會
咁民間記者會咪變左大台？

你咁講 鄺仔毛ee唔駛岀黎講野啦
各有各做 唔好分化

佢地割左喇 8:38
5大訴求變4大訴求
d訴求仲要變埋

搞清楚先，唔好一見唔岩自己心水既人就屌

認同
呢個po屌佢果d好多都係p牌
大量5毛分化
琴日就劉細良，今日梁耀忠
聽日唔知到邊個

大家冷靜d，佢地係二月成立，兩日前都有記者會係冇白頭佬既
有學者、社會人士亦有唔少數據，相信有唔同階層既人會buy。

到時真係騎劫再屌佢老母都未遲

食屎啦梁耀忠

快d 推走佢

呢件白頭佬
有太多害香港人既前科
不得不提防

你有咩資格代表我哋出聲？

梁耀忠係鬼

分化 po
請善用起底功能
樓主其他所有post連10個comment都無
最多得一個post有17個comment
一睇就知樓主係on 9

嗱，白頭佬係仆街呢就梗嘅
但依家又嚟看圖作文玩老屈起大台？
樓主快啲睇完解釋下究竟個大台講撚左啲乜，唔好撚又做標題黨話起大台乜乜柒柒

走啦垃圾屌你老母

唔好再搬走白頭佬
一個搬腳，一個搬打前後前後咁fing佢出去仲好

如果只可以有民間記者會，咁民間記者會咪變左大台？

我覺得就算有講上面嘅說話，都唔代表係共慘分化

唔該要用腦分析，我哋現階段目的係乜，我哋成功昨未，未就要繼續，乜嘢會令運動停，乜嘢會令運動延續，唔該用腦諗

依家唔係考試見keywords，fill in the blanks。係比考試更難，更要大家獨立思考嘅戰爭。

記住，無人代表到運動，你就只係代表自己，自己為自己負責。

政府肯跪低，回應五大訴求，都唔代表運動收皮。因為佢哋大把陰招，隨時呃我哋食屎。

革命已經開始，攰就休息，但唔可以俾佢停！！

佢幾時講過大台

哦，原來幕後黑手就係白頭佬，拉左佢就啱喇

梁耀忠 ，佢唔代表我。
梁耀忠 ，佢唔代表我。
梁耀忠 ，佢唔代表我。

屌柒佢 。

8:38
5大訴求變4大訴求
d訴求仲要變埋

面皮同香港政府一樣中咁厚， 你何德何能? 出嚟做代表 收皮啦

因為佢真係鬼

真係屌你老母
立法會之前有主席位你唔做
當年新東有份投佢真係要反省下

大量五毛入侵

我都覺得好恐怖
咁多p牌
而家不停攻擊泛民

呢個要拆啊屌！

推9佢哋係大台，所有責任佢哋孭，所有嘢都係呢班冚家鏟指使。咁L鍾意做大台呀嗱。

屌你
個名叫「全港反送中聯席」，又「全港」，又「聯席」，仲唔夠大台？
洗唔洗叫銀河系反送中先叫大台呀

仆街白頭佬有主席唔撚做，依家想做大台咩撚嘢居心，71比人車落地都唔夠，做人做到咁撚蠢

白頭佬冇撚用

無人會聽你講野呀冚家產！

佢地可以發言
總之係任何大台做決策
最好班議員盡快澄清

唔好俾兵分化 不割蓆

收皮啦

預我 泛民真係

白頭佬死撚開啦 搞咩尻大台

梁耀忠係咪聽左葉國謙話一定有大台所以送頭？

唔好再推唔好再推
block曬分化既p牌

咁你係唔係想要一個組織代表行動？

邊個開大台我拆邊個

邊個起大台。邊個手足被捕時，就老老實實答黑警，邊年煽惑你

白頭佬又搶住做大台

乜撚野四大訴求?

垃圾左膠，blocked

你班議員有野想講唔該聯絡返民間記者會

唔好混淆視聽 借頭借路攪大台

呢條友正撚屌黎
當年都唔知點解投佢

屌佢老咪啦
唔撚講大唔大台
而家已經十鳩幾個記者會
你仲要整多個除左添亂有乜撚野用啊
一開始叫泛民幫手搞又唔出聲
而家個民間記者會搞得成都叫好評如潮先出黎搞
你話點唔叫人懷疑佢出黎搞個咁嘅記得會嘅用意呢

即係可唔可以有返多少少政治智慧

五毛你個頭
梁耀忠左膠係事實
係立法會佢做左d野
大家有眼見

自膠 無任何大台

你你老母，收皮啦，有主席位都驚做

屌我比樓主伏左

屌你喇我係叫民間記者會可以搵學者專家上去，唔係叫白頭佬依個假大台記者會

幾廿歲淫都唔撚化
臭坑出臭草，屌老母

唔係

大量分化撚出現 block

含撚啦梁耀忠

唔係話只可以有民間記者會 而係泛民加學生組織同埋專業人士組成既話認受性會過大 容易成為大台 相比起民間記者會人人都可以上去發聲 我同你都可以 次次都唔同人出黎發言難啲叫做大台 最多係平台

對家全面出招了

民間記者會一定要澄清 但好容易被對家利用屈返轉頭話自認大台

呢招好撚毒 呢個仆街梁潛伏多年
同所謂教主一樣 每次關鍵時刻就無影
到出左事 就幫手送你終

上次唔敢做主席 今次做豬隊友 on9

點解咁想有大台？咪又係為自己啲選票

唔係呢條白頭佬做錯決定會有梁君彥？

問題係佢叫聯席，各自界別出記者會我地有冇屌過？佢而家擺明係想癡民間記者會呃分

你係真傻定假懞，我問你，佢個記者會記者一定會問佢有咩代表性，佢一個議員，幾個什麼專家，什麼學者，再加堆壓力團體，你估佢會唔會咁老實同記者講自己無代表性？只要佢一句代表乜乜乜，政府就有扮同民間商討既對象呀

早d死啦仆街 應該嘅時候唔出黎
屌你老母 下次立法會你收硬皮

點解佢唔將啲人力物力隊哂比本身就有果個民間記者會？
搏咩 屌

乜春各有各做
依加成班泛民左膠空群而出
全部帶頭分化
老蕭 劉細良 叫人停止勇武抗爭
依條白頭佬就搭大台
知唔知點解
因為佢地班議員唔敢上前線[/size=6]
[size=6]大家叫光復香港 時代革命 佢地無得抽水
怕比人dq
民間記者會 令佢地喺場運動入面無角色
佢地依加要搞散場運動
不久之後肯定又會話重返社區
佢地眼入面淨係得選票

梁耀忠收皮啦

各有各做lor

雙管齊下有又咩問題

乜都屌左先

根本唔洗理佢，冇人睇

agger
但建議大家focus 番係件事到
冇人再理白頭佬 佢連議員唔係 議席都唔會有

打撚七佢就岩

8:38 自己睇
義士變晒condom 有一條變左警察不要暴力執法

如果唔係呢條仆街 件事都唔會惡化到咁
叫佢自殺謝罪啦

各有各做，佢又代表唔到我地

叫泛民屌走佢

死仆街

咪由得佢 無大台已經係社會共識

是旦
各有各做

咩你唔好我唔撐泛民
就屌我五毛先得架
勇武派衝立法會 無理泛民
佢地係咪五毛呀

agger
第二個都算，白頭佬真係要大力屌柒佢
做主席不了，做大台狗衝
鬧佢叫做分化？分你老母！依家擺明係屌尻佢吹呀！

咁佢講完 你係咪就唔出黎呀？
唔好講佢出黎代表咩 佢行入去同政府傾都即刻俾人屌啦

本身都有民陣架啦

屌你老母白頭佬
出賣左香港人一次仲唔夠呀

pish

唔係各有各做，佢會拖前線後腿

咪各有各做囉
記者會從來都唔等如大台
十倍奉還記者會

拆佢大台呀仆街

白頭佬唔係鬼都無人信啦

屌柒佢老母啦，智障。

死開啦

8:38
4大訴求係咩一回事 仲要有一條變埋

明明落場做下show就穩袋選票

硬係要搞埋曬d on9野

究竟佢醒未
又想搞大台！！！！！
收皮啦！

頂我，睇左半粒鍾悶到仆街，原來睇能左大台

條左膠白頭佬

民間記者會講呢啲唔係太好

梁耀忠就行開啦
你不代表我啊

可以唔可以先睇睇條片/直播先屌呢？
唔好直接比標題spin

呢條友缺乏代表性

但一定會扯走好多人

炒車 勿推

有冇人想打鳩個白頭佬送佢一程 等佢唔好係到搞事

毛姨姨出嚟仲好啦

豬隊友xd

唔好推post
block p牌分化撚

叫依個口號就得

5大訴求變4大訴求 仲要有條係新既 咁都冇問題

佢出黎雖然我地可以話唔代表我地 但民間都依舊有啲人係信服佢地 同時又比多左個藉口政府話有相討

當年讓主席位條數都未同佢計

佢不如加入民建聯，可能對我地會有更大貢獻

反大台撚惡過老共，根本志不在反大台
志在分化
開記者會屌政府屌黑警都唔撚得?
反大台係唔係反埋代議政制，攪無政府主義先?又唔撚係喎
有撚咁左咩

好撚多連登仔俾樓豬個內容fake左
佢地泛民本來就有記招定期開緊
咁咪各有各做囉洗咩俾人分化到

佢今次運動有無出黎貢獻過？
功積呢？你話鄺仔毛姨代表我都gur
白頭佬 點都唔得 佢當年就係間接令議員被DQ嘅一大原因

泛民從來都係睇準時機割席 同睇準時機 站邊

佢目的從來都係選舉 賺果份錢

民間反送中聯席有左好耐啦
又唔係第一次開記者會
各有各做唔好咩
人地又冇話係大台

毛姨姨
毛姨姨
毛姨姨
毛姨姨

白頭佬仲想出賣港人幾多次

大台不代表我

不要大台 梁耀忠你收皮啦

好多人見到白頭佬已經扯哂火

出黎交代呀

8:38 請你解釋下新版4大訴求係咩一回事

你冇睇gif 佢點比義士推燃走

agger
食屎啦 白頭佬
唔係佢根本唔會有 DQ 6

臭罌出臭草

冷處理, 由得佢哋單機

想死後鞭屍？

過街老鼠
上次係港島西集會佢一講野d人就走

其實俾佢起到大台，係咪就可以入到煽惑他人?係就快

咁點解唔join番巴絲嗰個做backup
明明係性質相同既2樣野
等同人地吹雞去機場大集會
你又另外同一日吹雞叫人去沙頭角分散曬

第一怕佢係鬼，之後妥協
第二怕巴絲比佢搶曬foc之後就無力搞落去消失埋

佢整大台 咩記者會
我都唔會認佢做我代表 完

到你回應我 立法會班義士係咪5毛
痴線 突然被人突然屌我5毛
原來依家唔支持泛民 就被認為係5毛

屌你見到民間有人撐又想搞大台，次撚次都係你

屌 連登仔真係on9 人搞得早過我地
連開記者會都比人屌大台 唔好咁敏感
聽完佢講咩先作結論得唔得

你地自己定義下大台係咩先啦 成撚日boss都味打就互屌

調轉講泛民都一齊開會唔會加強效果, 揭穿正苦日日開記者會都係度講緊大話?
你話白頭佬左膠得滯唔想見佢, 可能佢地泛民同民間記者會一樣, 日日搵唔同人出黎姐

我無話泛民無做野，佢地肯落場食彈直情要改觀，正因為咁更加唔想見到2014年既事再發生，總之佢地唔好做多就得
雖然個記者會就2月起壇，但兩次都對住民間記者會就即刻開，明顯又想行舊路，真係想講noted but no thanks
上次已經想追擊不過諗住觀察下，而家真係99%sure做7事

一個組織姐，大家冷靜D
大家只要知道，佢不代表佢地就得
同埋留意每一個人嘅言論

有心無能力

各有各做 不分化 不割席

不推文回覆
block曬推post p牌一網打盡

我認我係其中一個見到佢個名同柒事又扯上關係，個腦只係嬲同想屌柒佢冇咗理性

既然呢家咁多版本，又話誤會，又話分化，咁一係白頭佬自己公開講多次，解釋返係想點

如果佢地純粹以事論事，用專業知識去駁斥政府嘅歪理，我可以接受，
EG 政府講經濟，就請經濟學家講野，
但唔好諗住代表示威者

係 當年嬲撚死我

佢想做大台嘛
快d告佢煽惑暴動啦

唔要大台

屌佢老母, 立會主席就唔做
而家人地搞個反攻軍政府就衝出來搶做大台
死廢老負資產!

有游離派淺黃架

最好我地呢度先搞個公投
證明大家有VOTE 要唔要大台, 有無大台

白頭佬係唔係唔記得自己點將個權交左比建制
係時候回帶

食屎拉你，分化行撚開啦
唔用你個套行就蠱惑?
用方法證明林奠初心係假都唔俾?
你不停report 垃圾post 除左分化之外仲有咩可能性?

又話各有各做，不分化不割蓆

連登記招成功我好感動，但咁係咪代表其他人唔可以？我覺得係咪應該睇下佢地之後既行動再屌

我地唔想人地割蓆，但調番轉其他陣型有行動我地就屌左先咁係咪分化？暫時泛民仲係同路人，我地需要既係提醒佢不要大台，如果佢地都唔明白我地再屌都未遲

死開啦，又想俾人推多獲呀

議員/學生/專家開記招冇問題，但係你全乜嘢港啫

白頭佬唔識做真係唔好阻頭阻勢

都係各有各做 佢嗰邊係和理非
民間記者會係勇武派

核彈也不割核彈也不割核彈也不割核彈也不割

整個民間投票disapprove佢

上去佢fb留言

等陣先。如果佢淨係搞記者會唔反對。但係如果你夠撚膽同政府談判，約見官員，我實拆撚左你大台。

你岩 個標題好撚fake

各有各做啦

唔理佢有意定冇意做大台，
純粹唔撚信呢條仆街
係針對人，唔係針對事

你想講野自己私人開個live 任你up

上次因為講罷工所以有吳敏兒
佢都係因應唔同題目請唔同人姐

立即解散！

以為我地會不割𥱊就衝出黎?!
你未出我就已經割你!

總之佢地無能力幫示威者決定任何野
無得修改我地既訴求
唔理你記者會講乜

立即澄清啦

咪就係

各自表達意見係OK的
但如果搞大台就咪啦, 有大台就有意見分歧, 咁就唔好

又想做大台 係唔係未死過

我覺得可以聽左內容先，內容ok咪各有各做囉，佢地之前都開過記者會，唔好一見係佢就屌定先

比佢騎劫左民間記者會 搞到真。民間記者會效果減低左

不要大台 白頭佬行開

其實樓豬唔post都冇咩人知有呢個記者會咁，早兩日直頭冇人推

由佢俾人拉啦

未由佢開囉 睇大眾認受性之嘛

屌你老母我地講到明無需要大台白頭鬼左膠又起度搞事，系咪想被人打獲金先阿，上次71唔打你已經算比你面拉

吓 域外法權有乜問題

若果白頭佬都可以做到大台，林鄭應該會支持香港獨立

睇定d, 咪咁快就分化割席住

由鳩得佢，咪由得所謂大台，睇下幾多人撐佢

一日佢唔攻擊我地

都仲係一齊爬山嘅同路人

收皮啦，立法會咁撚個大台都唔要，而家又出黎搞大台，鬼撚到

岩岩收工冇追post比個標題fake撚左 仲以為佢想整個新大台出黎加埋白頭佬太撚易引人扯火

呢個post 推postp牌露曬底
一定要block曬佢地

屌，大佢老母台

最後悔投左佢票

白頭佬好心你退休啦

收皮啦白頭佬，仲柒唔夠咩

佢開唔開大台啲選票都係射落海嫁啦

泛民不嬲鬼開，佢哋食咗22年兩家茶禮，今次我哋做埋佢果份，佢味屎都無得食，仲唔嗱嗱聲出招咩

出得招都唔方好嘢，一向佢哋唔做嘢就無事無幹，一開始送中條例就係班仆街唔撚做主席將條例拖到放暑假搞到我哋要出嚟食煙渣

我咁講出嚟，一定又畀人話我p牌分化撚

不過唔好屌我住，不如諗翻7-1先啦，我哋係無畀佢哋影響到先至中出立法會渣

8:38
5大訴求變4大訴求 有一條仲換埋

死白頭老，應該出黎唔出黎，而家半腳伸入棺材就彈起身搞分化，含撚啦屌你老母！

唔好overlap啦 集中一個記招已經足夠 由市民 示威者講返第一身經歷同睇法 我覺得非常貼地

我根本無睇過佢地記者會
因為佢地唔代表我 所以無睇過
正如我唔會睇cctvb 完

不過你話我五毛撚 我梗係屌
次次都出來遊行 結果被人屈係五毛
你應該問下你所講既五毛點解咁討厭梁耀忠 搞到比人玩分化

屌佢老母，今日雙葉已經係咁話有大台，背後有人操縱，屌佢，而家講呢啲根本幫建制助攻，屌佢老母

屌你啦，俾條成事不足嘅白頭碌柒拖後腿

講到尾係人問題唔係大台問題

垃圾白頭佬

成千個泛民打手比負皮？！

哩單冇問題喎
域外法權同逃犯條例兩樣野嚟

8:38
5大訴求變4大訴求 有一條仲換埋
你解釋到我就唔再推

收山啦白頭佬

中撚左伏 泛民開記者會係冇問題呢個係佢既責任 只要佢唔係組大台基本上咪由佢各有各做 係起大台呢個問題先會有人想屌柒佢地

樓主走先我頂住 泛民打手打到嚟啦

負皮係比班一味靠黐ge仆街
企開d 啦屌你老母

又係佢條仆街

立法會主席都比梁君彥做

你仲衝出去做咩

就算要大台都唔係你條賣港白頭佬啦？又話唔中意做主席？

講到尾係人問題，如果嘉賓係毛孟靜可能唔同晒

兩個台好易混淆

唔好推

吊根本係佢個人，佢個人有問題lo

唔好撞頭住

我講得岩唔岩先

不推文回覆
block分化p牌

屌你老母白頭佬

梁耀忠呢條仆街
立會主席個次一次
送中委員會主席又一次
71又一次
佢做人可唔可以有腦D 呀仆街

無撚錯 唔割唔割
但係做膠野就要阻止

又想分散民間記者會既影響力

我真係寧願佢哋乜都唔做

人地開記招又關你事

求傳送門

左膠不死 港難不止

不推文回覆
block p牌

本身冇大台就好地地既

真心問佢地記招同民間記招性質上有咩分別
有睇民間，冇睇泛民嗰個

唔割呀屌
個聯席年頭己經出現，只係一直都唔起眼
好似民陣咁各自做囉，有啲族群係要班議員做先影響到
兄弟爬山

Nooonoooo

上次佢地搞過啦
言而無物又唔得體
盞倒米

勿理分化撚
負皮上一頁

屌 好撚煩 好心遠啦 廢撚到咁

希望後生泛民（有上前線）個堆快d退黨
就係呢班老野一直話一國兩制良好運作害左香港咁多年

個組織一直存在，冇問題，大家都不代表大家，各自都可以開記者會

咩都唔割

淨係割大台

搞乜9大台
大台不代表我

想借D意騎劫攞光環?

或者佢唔知點搵巴絲？
或者我地可以主動問下佢

呢條煩膠可唔可以唔好再出黎

佢同政府談判都唔代表我地，只代表佢地組織成員

係咪條頸冇舊野固定住唔慣啊

想攞彩都唔好害人啦

邊個搞大台就同邊個割

請善用起底功能同不推文回覆，多謝

死撚開啦白頭佬又想收割 仆街死

企開D啦 屌你老母

最冇資格講嘢就係依個白頭佬

你話無大台唔可以同政府bargain
但係雨傘個陣又唔見得大台有幾有用
再起大台只會重覆雨傘覆轍
而家我地係用行動逼使政府回應
而唔係大台同政府鳩嗡幾句就算
政府無任何行動回應之前都我地唔會停架

樓主做大台 不了

全世界無視佢地就得

行撚開啦白頭佬！

肯撚定你係鬼呀！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

因為代表緊群體入面唔同嘅人囉
我哋又唔係要起大台，做咩一定要人入民間記者會
人哋一樣有權開記招，又冇騎劫你

本身已經驚唔夠編幅報導，仲要整多個出嚟以假亂真，你話咁係做緊啲咩呢，我真係唔明點解會有人支持佢哋

混淆視聽，根本就立心不良

幫手都唔係咁幫啦，係幫就提出下建議等我哋改善下，畀啲good topic 出嚟

依家另起爐灶開多一個，算係咩，算係同我哋割席啊

我哋做記者會就係為咗令更多人可以了解我哋嘅要求，佢又整多個出嚟

一般人會唔會為咗一事睇三個記者會啊

除咗混淆視聽同分化，我真係諗唔到佢哋咁做有咩用

騎劫

分化post
不推文回覆
block p牌

如果條白頭佬有小小跡象想搞散個運動我驚我真係忍唔到打撚柒佢

梁耀忠好肯定就係一連串幕後黑手
今日葉國謙正正講緊佢
如果佢肯認係大台，會好支持佢

DKLM

分化post

去死啦白頭佬

不要大台2

佢幾時有介意過俾人屌

走啦佢 上次立法會佢已經係到害手足
你唔做野 係咪會死？ 吓？！

白頭佬。 唔要你呀！！！

分化post
不推文回覆

轟走白頭佬

唔鳩知咩人

死廢老讓位俾大口狗單嘢都未撚清算，圍SSP狗屋個晚見佢個死狗樣頭耷耷，做唔撚到嘢就收檔啦屌你

各有各做，真係睇過內容就知冇問題

個topic名又分化

佢又想點呀

1.咁佢哋果個記者會都好低調，搞到依家我哋又開，佢哋又開果陣先嚟播？有小小唔明依樣嘢

2.老老實實，我諗你問十個連登仔八個都唔知原來佢哋有個咁嘅記者會，連我哋都唔知嘅，真係吸到對家仇恨值？

3.咁佢哋自己開同我哋自己開，你覺得又有咩分別呢？

4.編幅有限嘅情況底下，你覺得應該播邊一邊呢？

5.唔好收皮住啦，真係討論下得唔得啊

永遠記住
係香港人嘅意志帶領政棍
由佢哋做我哋手中嘅工具
而唔係調轉

屌...一陣佢地開左五六次記者會，跟住就話搜集夠民意
自己學人擔大旗談判

到時又會搞到內鬥
好難避免到

聯你老母

唔好再騎劫依場運動唔該

手足不如你開個po講啦，一日有戇尻唔用不推文回覆，佢一日都上到水

收聲啦白頭佬
你個咩濕鳩聯席憑咩代表我呀

唔好意思我唔係好同意開幾個唔同嘅記者會

因為我哋記者會嘅原意係想多啲人理解我哋嘅意念，而編幅係有限嘅，試想一個師奶會唔會為同一件事睇三個記者會，一般人係會選一個嚟睇或者睇兩邊，一陣人哋又搞多幾個出嚟，混淆視聽

所以我認為多記者會反而唔係一件好事

而且亦正如你所講我哋嘅意志係重要過政棍，咁點解仲需要佢哋去做代表開記者會呢？

唔好屌，認真討論

都係個句，醫療界法律界教育界自己搞一個都無問題，學你話多角度
但泛民甚至白頭老本身係一個極大風險！騎劫有前科！你俾在熱狗開一個都一樣照屌無誤！

分化post
無大台

議員辦事處
梁耀忠立法會議會辦事處[葵芳邨]
葵涌葵芳村葵仁樓地下七至九號

各位準備好雞蛋未

食屎狗

唔係你條撚樣閘前跪低我哋駛咁慘？

鬼叫梁耀忠 track record 唔好咩

冇計

上次推走 今次係咪要連人撞入去？

屌，泛民真係想搞個代表和理非既記者會，都唔應該俾白頭佬講野啦!!

正宗老而不死是為賊也

呢個時候出黎攪大台收割 正仆街
條能樣尋晚接左中聯辦電話？

理撚得佢啦 今次係全港自發性反送中

販民食人肉曼頭食得太多，正仆街

不要大台呀！屌你老母！

佢又死出嚟把托咩！立法會攪成今日咁，佢嘅功勞不淺

有大台好事啊，有咩咪推晒俾佢地囉，反正佢地都唔理我地有咩諗法
只要我地心中無大台就得

fact check: "全港反送中聯席" 並非「大台」, 早在今年4月成立

2014呢？？
心中無大台？？

你傻左？

又話各有各做不割席
佢又冇話要做大台，點解會解讀左佢係想做大台然後去割席?

白頭佬本人就係大台, 快d拉鳩左佢

唔好再俾五毛昆到拉，吊原來委員會其實一早已經成立左，大家唔好再俾五毛分化到

佢地係要夾硬出黎, 咁咪由佢地食死貓
唔通佢果個所謂大台講咩，我地就跟住做？
簡單黎講當佢透明甚至利用佢，只要唔聽佢講就得

多謝ching唔屌我

我仲有嘢問啊

其實我最擔心嘅一樣嘢係，我哋本身果個記者會，會唔會被佢哋依個影響到呢

就例如一個師奶，我諗佢都唔會幾個記者會都睇哂啦，當警察果個佢實睇咁最多都係睇多個嘅姐，如果睇佢哋果個唔睇我哋果個，咁味大鑊？雖然學你咁講，佢哋果個好似都正正經經但係可以完全代表咩又好似怪怪哋，到時正路多幾次啲人睇開，佢又講下啲鬼嘢 咁又點算呢？

我明白依啲好似係好假設性嘅問題，但係我哋自己都有個同樣嘅嘢啦，點解要假手於人仲去相信佢哋而唔相信自己呢

當然 佢哋要開記者會我哋都無得阻止佢哋嘅，但係我認為唔值得去特登支持囉，甚至係應該不支持

都係果句啦 唔好屌我啦我真係想大家討論下姐

咩撚野全港聯席？？？？？？？？？？
最後咪又係自己友圍威喂

你會唔會請教主一齊聯席啊
會唔會請陳浩天啊
會唔會請黃洋達啊
會唔會請陳雲啊

個名已經騎劫緊件事啦

做左咁撚多年議員都認唔清自己責任同崗位係乜
應該做嘅唔做 永遠做埋啲無用多餘野

你當日背棄你嘅責任 因為你懦弱

認清自己已經不被需要未

咪由佢整 只要唔係講話取代咪得
嘈乜鳩

實際上 你攪得呢d疑似大台
都要面對一個問題

就係勇武派不斷升級既問題
我想請問泛民係唔係完全無底線？
那怕人命傷亡

如果有人殺警察 我想問你點回應
如果有人燒死政府人員 我想問你點回應

呢d都一定會係疑似大台中受到質疑
所以泛民d人開始浮面就係佢地所謂不割席既底線已經開始臨界

泛民出賣港人 只要選票 騎劫香港民主搵錢 根本無一絲改變

頂佢

班仆街左膠泛民見民間記者會搞得咁好但又無佢地份 就即係搞過另一個出黎 on9 既都知佢地有乜企圖la

你d港豬都係唔明
因為泛民其實有底線
去到某個位就會割

我想問 武力升級攪出人命 會點答呢

又一個p牌分化

你話民間
佢就全港聯席

有幾全港？？

屌你拆咗而家呢個民間記者，換成自己有份嘅大台

係白頭佬姐

成班剩係開俾樓豬fake到傻撚左,不分化不割席

如果有人死左，假設8.5 有人放火魔法咁岩燒死左警察

我想請問 你白頭佬 夠唔夠膽 講不分化 不割席？？？？

白頭梁真係泛民喪屍黎，屌極都屌唔走
叫佢做立法會主席果時又唔見佢咁踴躍

屌你老母白頭佬，真係狗改不了吃屎

屌你老母 白頭佬

成撚日想做大佬
下次佢出嚟就嗌

梁耀忠不代表我

當佢話自己係大台，中聯辦自然收佢皮
反正佢起幾多個台你都唔會跟㗎啦

冇人想投佢

政棍收手啦 好嗎
要去就支持本身出現咗嘅民間記招

屌佢個閪 搞到今日呢個地步條友某程度上都幾大責任

民間記者會一出,梁耀忠班仆街就整個咁既大台出來
呢班係人係鬼大家清楚啦

白頭佬陰魂不散

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

白頭佬 死開啦 又想搶光環
不要大台！

on9 拉9佢就岩
成撚日拖後腳

你咁講咪一樣係分化連登仔？ P 牌唔俾講嘢？

明明販民 track record 係唔好，成日騎刧運動而令其失敗

如果要贏，必先遠離販民

因為冇大台，政府冇得打底一個就瓦解成場運動！

白頭佬鬼唔鬼上次選主席大家有眼睇。
唔好睇小大台嘅瓦解力！

民間記者會記得表明白頭閪不代表民眾

咩叫tack recor唔好就可以砌人生豬肉話佢想搞大台

同樣道理近排咁多p牌五毛套用返閣下logic我既推斷都好和理掛

不割席 不要化 信念永長存

不割席 不分化 信念永長存

7完未丫呢條友

保皇出手了，又叫人射票落海。

同意拆佢台，有排都未選舉咁快想鋪路

我想請問 如果真係有人命傷亡
你白頭佬 夠唔夠膽沖出來 大叫不分化 不割席先？？？

泛民心中有底線個個都知

既然係咁，係唔係唔好沖出來柒呢
你一攪得 就會比人質疑

對上一個泛民記者會 ，毛婆比人問勇武佢答不分化不割席

而家火魔法出左來，有人死傷，夠唔夠膽講？？？

如果唔夠 ，請即停止記者會

其實呢個反送中聯席已經開過一次記者會
上一次佢話有機會會定期開記招
白頭佬只係出黎宣傳姐
又話無大台 點解唔比人地開?

講到尾就係勇武叫和理非不割席
結果和理非一出來唔係出來衝就要話佢做大台，所謂的各自爬出唔割席係唔勇武就要割嗎?

Track record 係針對人，例如梁耀忠。就係因為條友以往紀錄衰格所以先唔信佢。

P 牌可能係五毛，但亦可能唔係五毛。

係唔一樣嘅 logic 嚟的

燒死咗人和理非一定會割
有冇大台都一樣

巴打講得太有道理

醒啊

唔好人云亦云
獨立思考啊

一於成立真香港臨時立法會，加入呢個大台隨時比人拉去坐十碌八碌，睇下D左膠入定唔入！

一定要壓佢地落黎，下個記者會一定要講到明邊個搞大台，票就不投

選主席嗰陣又唔見咁積極

販民 .......

又再講多次, 呢班人有前科, 唔可以俾佢萌芽, 做返議員應做既野就得, 好似落前線撚狗咁
冇錯佢個台係一早就有, 但而家係民間完左就到佢, 民間唔開佢唔開
就算你話教育界醫療界甚至清潔界自己開一個都冇問題, 但泛民自己搖旗開一定要屌到佢唔可以發大變大台!!!!同張超雄6月搞修例一樣處理

梁耀忠冇勇氣做主席但有勇氣阻示威者將行動升級

正一垃圾

行撚開啦 扮晒野

推你老母

條頸好番冇諗係咪想又黎過

如果係咁 不割席同口號有咩分別？

梁耀忠仲衰過建制

直頭要去踩場啦屌

解散軍

其實由佢自己扮大台 然後老共圍剿佢 等佢自爆 咁仲好

多啲扯後腿嘅 Angle 唔係對抗正苦，係幫緊正苦呀！

白鴿左膠紛紛告狀

係民間記者會出現後就想自己都搞多檔，就係左膠之陰毒地方，
有鋪癮想拎光環就一定，因為以往既失敗，教訓實在太深刻

個個月收十皮
而家會都唔洗開

同抗爭者同行 係絕對應份
你打正民主大台旗號
係前邊食一兩粒彈 就神化 完全痴線
因為根本唔會捉你坐十年監
更可況 好多發夢 你班泛民 都唔係獲獲去同間中去下

市民對議員要求係唔係低到無得再低呢？？

推推推

梁耀忠係垃圾議員，乜都做唔到，淨係識幫正苦軟化示威者活動

當民間記者會同呢一檔野有分歧，就肯定會嘈，失去焦點

白鴿仔只會妥協

梁耀忠由以前到而家都好想做領導人物
佢唔知自己冇咁既能力同聚唔到人心

你白頭佬 參加民間記者會無問題
你打正全港聯席？？

你有無請教主 黃洋達 陳浩天 陳雲 你d對家啊？？？

定係又來私怨？,全自己友？

梁輝忠重煩過林奠

雖然單嘢過咗成個幾兩個月，我到而家都仲好嬲張超雄呢條仆街

班撚屌連戲都唔做到2020
選舉準備大敗啦

主席都唔敢做，完全係垃圾

點解你會認為所有和理非都係冇條件地遵守不割蓆？
每個人內心都會justify 一個行為是否正確，是否別無他法？
如果說服唔到自己，就只能閉咀，最後離隊

梁耀忠 ;
賣香港 !

梁耀忠 ;
賣香港 !

梁耀忠 ;
賣香港 !

請立即阻止泛民左膠搭大台

口講兄弟爬山 各有各做 不割席 不分化

講真 五大訴求 缺一不可

如果仲係果種 去到某個位就要割，接受唔到。 只能講 香港人 追求民主個覺悟真係唔夠

連登民間記者會已經足夠，唔該唔好搞亂檔。

搵人搬走佢啦

熱狗就算啦 熱狗同陳浩天今次乜鳩都未做過

無論如何都唔可再選呢條撚樣

當年推選立法會主席嗰件事唔係唔記得嘛

狗改不了吃屎 硬係忍唔撚住

我係想講 泛民始終 都係果種山頭主義 民主大台 全部都係自己友

口講全港 實則已排他

其實救緊你，邊個大台就拉邊個

各有各做有咩問題
佢地又無自稱大台
只係話會開記者會回應政府

唔起大台咪唔起大台
大家都好明白呢個道理丫
唔駛下下都衝出黎指住話其他人係鬼
諗下你咁做
係喚起其他人關注
定係無意中分化緊

不分化
不割蓆
不篤灰
光復香港
時代革命

個問題就係泛民其實有底線
唔好講人命傷亡，火魔法 佢夠唔夠膽不割呢

問題佢有做鬼前科
有主席唔做

[正視聽]全港反送中聯席記者會 唔好比人分化到

收皮啦梁耀忠

無人俾佢哋做代表
佢哋出得嘅都係政客、學者
其實個受眾唔同

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

最緊要係
呢場運動，除左個共識係五大訴求之後
大家個政見都可以好唔同

所以統一嘅記者會定係遍地開花，都無辦法代表示威者

因此，無混淆視聽呢件事，意見一向都係紛亂嘅

呢班大台失敗主義者
搞幾十年一事無成
害到依家要班年青人行上前線
重有面又出嚟想指點江山
真係呢班仆街跟老懵董一樣老而不死

和理非就係咁
如果勇武無故燒死一隻警犬，佢地一定會割
但如果燒死既人係某何先生，佢地就會暗地讚好
因為對準政權同怨恨

如果警察率先打死咗示威者，和理非就會更加接受以暴易暴
一切思想、概念都係變動緊
可能你覺得咁樣我地係落於被動，仲要食人血饅頭先可以前進
但我會話和理非就係咁，要出師有名

羅光環丫
咪得個講字
有用議員身分做過乜

為選票為利益，講明冇大台，死都要整個出黎。
做左咁多年議員為香港做過D乜，賣港就有份！！
又想解散場運動，仆街！！！！！！
你冇資格代表我！！！！！

呢度好撚多p牌帶風向

佢真係勁鬼
之前兩次發夢圍葵方警署嗰陣無出過嚟 (佢個議員辦事處係正同一條街)
罷完工個日朝早走出嚟擺街站宣傳工人權益

射落海都唔要再見到佢

臨場拎到波唔射都已經永不錄用啦

唔建議合2為1，好容易比佢地講哂，我地個平台等於被消失。

和理非、勇武、其他點都好，本身對點樣run個運動既策略都唔一樣，所以各有各做係好正常。只係和理非勇武都唔鐘意大台，而又的確似可以互補長短，先至聯手嘛。

咁既然係各有各做，咁理得佢。我地有我地繼續做我地既民間記者會就得

食屎啦白頭佬
文宣快d做野拆佢大台呀

不分化，不割蓆，不譴責

佢撚有大台，冇人認同
屌佢老未，每樣建議都冇撚用
信佢死撚硬

我無嘢講

呢個好似4月已經有
你宜家先知??????

呢度鬧下就算，如果搞到割蓆，之後好難行。

大家背後理念同策略唔同，但有共同敵人，記住不割蓆係大原則

無錯，對住泛民就應該咁

728開始係咁屌前線, be water變完全散水, 佢屌人就係咁推, 我地一屌就叫分化撚

當拎到傳媒關注一段時間，大眾就自然當佢係大台。
到時佢"代表"市民同勇武割席就話咁易
你可以上黎而家個平台講，但唔可以做大台！dllm

係都叫第啲名啦，人叫民間佢又民間想唔當你鬼都難啦。
係各有各做嘅，唔該叫番泛民記者會。

不要大台 屌你老母

立法會主席你又唔做 而家學人搞大台 收皮啦

呢個乜乜聯席係咪前幾日有學者開記招嗰個？由佢啦，唔好理，唔好搞到民間嗰個就得

條白頭佬鬼到仆街
有主席又唔做 宜家又扮大台

我又覺得佢地可以開記者會屌吓4點狗會D on9 野, 助吓攻, 等 民間記者會 D手足唔使日日開記者會咁辛苦, 但就唔可以代表我地回應

都係果句

不分化, 不割蓆

兄弟爬山, 各有各做

你地了解清楚先屌啦好唔撚好 一個二個見到白頭佬立即割撚曬席 醒未啊香港人 睇下人地想講咩先 我唔建議有大台 我覺得時間係唔合適 但係一班學者們出來講野 反駁政府

On撚尻 咁撚容易比人分化到 你班廢柴又話各自爬山 樓主係咪3毛斬未知 見到白頭佬就立即屌

睇嚟啲垃圾泛民下年仲想選
要我含淚投呢啲嘅真係不了

白頭佬往續柒係事實

但呢家個聯席係白頭佬做領導咩？
首先個題目話佢害人已經超級誤導

另外個聯席除左議員，仲有學者同不同界別團體，點解咁快就立論佢地想搞大台？而且仲扣落飯民度？

有巴絲已經講左呢個聯席記者會喺民間記者會第1日開記招後遲左約 2 - 3 粒鐘（唔記得隔幾耐，有錯可糾正）已經開，嗰時有唔少巴絲都讚資料搜集同回應俾民間記者會更充足，即係佢地唔係想搶民間記者會嘅光環而拿拿聲搞一個，係經過準備，只係無經連登而無人知。

既然無大台，如果只係得民間記者會，其實有機會變左同溫層嘅一言堂，聯席我當淺黃受眾會較多，各自有記者會，點解唔可以並存呢?可能佢地更能吸納淺藍中間嘅目光呢？

最記得777宣佈舉行4點鐘許sir時，好多巴絲建議搞記者會抗衡時，有唔少巴絲都建議搵議員幫手，到呢家佢地“有份”搞記者會，但明明記者會有學者，醫護界，社福界，點解樓主故意將泛民最乞人憎嗰個cap出黎然後要人圍吊呢個記者會，究竟係有咩目的，大家心照，突然咁多p牌喺呢個post留言（無意歧視 P 牌，只係講個情況出黎），大家亦心照

總之 不分化 不割蓆 兄弟爬山 各有各做

俾我一鎚打甩佢剻牙先得唔得

皇天擊殺 黨衛忠

連登仔係低能？

各有各做，點解又要割席？？

想問下其實有冇可能喺我哋嘅民間記者會到， 間中邀請埋佢哋參與
即係四個民間人士+一個泛民主派嘅人+一個學者
定係大家覺得都係分開兩個自己搞好啲？
我覺得咁樣可以提高我哋嘅播放率
啲電視台會播多啲

佢暫時都冇未有咩實質動作，但佢搞膽開大台live我洗版屌爆佢

不分化 不割蓆 (白頭佬 離地中產 波台狗除外)

係咪有人覺得係時候可以收割?

梁耀忠退休啦，去攞生果金啦！
成班冷氣軍師食屎啦！

如果只做資訊發佈 反駁狗狗論點 受濫權影響既發表 都未嘗唔係一件好事
但分享心得 日後安排 q&a呢啲就唔好喇

係呀係呀 所有野都係梁耀忠搞出黎架

白頭佬 唔好阻住個地球轉啦

首龍無首是大吉

咁要睇泛民deal左咩返黎
如果係壞deal晚，自然唔會聽佢地講

群龍無首是大吉

毋忘烈士

保你大唔好再搞咁多嘢啦屌你老母白頭佬

屌 食屎啦

雖然係熱狗整，但個陣佢地仲未發癲，講得好中

擺明想搶focus

負皮係俾白頭佬 唔係俾你

白頭佬
其他人我都可以同佢傾
話俾佢知點解唔可以有大台

你？
收皮啦白頭佬
唔係你嗰陣推咗個主席位
搞到梁君彥做咗立會主席
駛搞到啲實權去曬班建制道？

你同我企返去後排呀！！

如果我冇咗條命就可以撲滅曬所有大台嘅陰謀
我絶對唔介意

梁耀宗條仆街又想出賣香港人！

屌佢
又黎陰鳩香港人
立法會單野都未撚計
求下佢摺埋啦

有冇LINK 睇

一定要關注！

雖然條白頭閪係仆街，但大家千祈，千祈，千祈唔好搞佢辦事處以表明佢唔代表我地呀

千祈唔好

佢地個腦就係咁
無左大台乜撚都唔識做

要用呢張圖你洗佢版 時刻提醒佢有幾錯

又？

你仲選佢？
今次事件佢責無旁貸

佢想搵啲人黎代表示威者
然後去同政府deal?

梁耀忠不代表我

宜家明明係各有各做
做乜走出黎亂扣人帽子？

有得做主席嗰時你又唔做，宜家走來做show？你收檔啦！

DKLM 又搞事，想收割光環？

由佢囉
睇點擊率比較下邊面受歡迎Ｄ

佢係純分享資訊，無問答環節。第二個人都值得討論係咪大台，呢條撚樣討論價值都無。佢只不過想刷下存在感鋪路選。

利申：聽撚曬佢廢up成個鐘

又想做大台！
一齊諗諗計嚟緊點搞啦！

【和理非】【區議會】【狙擊建制】今年11月尾就係區議會選舉，一人一條計仔幫手趕走班建制派...

同意各有各做先可以reach out最多人最多exposure，只要佢個名唔叫全港個觀感好好多既

又話兄弟爬山 你班友

回帶

再再再回帶

走啦，梁榮忠

白頭佬一定係鬼 救人無你份 次次出黎護狗護政府鄺神次次都落場幫人你條柒頭咩都無做想代表我地？

讚成，根本唔理佢就已經證明佢無認受性

不要大台，冷處理

可唔可以請民間記者會重申返冇大台觀點
同埋5大訴求缺一不可
唔可以俾啲泛民大台突然騎劫做4大訴求

整咗個icon
大台出沒注意

啱，泛民再搞大台唔撚洗再選。唔好再話咩唔投泛民唔通投建制，就係呢d死人心態助泛民騎切抗爭聲音，泛民出賣選民有大量前科，如搞大台騎切民意，絕非同路人，比建制更不堪！

on9都係罪，好心做壞事等同敵人

中共分化成功

人地個聯席二月就搞左，而且佢地想做既嘢同民間記者會咪一樣。不割蓆呀！

梁耀忠大家都唔想見到，但係唔好一棍打死埋聯席其他人，唔該。

又係呢個白頭佬

佢想做大台
係呀 ～ 佢係幕後黑手呀，要拉拉佢啦

飯民害左好多次啦 依家咪又係一屌飯民就係分化狗

隔日輪住攪咪得

佢刪改五大訴求變做四大訴求呀屌佢老母
依啲係自己友應該有嘅舉動咩

廢老，捐份糧出黎仲好啦，開乜q記椒

屌，琴日見到有live都覺得奇。
人做記者會，佢又做記者會，屌你白頭佬啦。唔係你就唔會搞咁多仆街嘢出嚟同埋咁多手足嘅離去。

大家要堅決反對犯民大台，簡直係同中共內應外合，人哋一話有大台就即刻揼一個出嚟

我唔理佢搞乜總之白頭佬就唔啱

佢玩撚夠未

各有各做 之後明明又叫人同政府鬥開記招

所以佢自己承擔啲責任
冇人幫到佢

暫時我當佢只係泛民開記招
但佢一話要代表抗爭者同政府談判我就拆佢大台

呢隻過街老鼠出賣香港人 收皮啦

利申好撚憎個縮骨白頭佬，我諗不論勇武同和理非既兄弟都一樣，睇條友唔順眼。我想講，而家唔好浪費時間響屌邊個想做大台上面，大家心中無大台，自然唔會有大台！

又要 敵將 is doctor Lee

成班唔知做乜勁

係民間記者會開既一日
e 個記者會都係第一日
人地專業好多
但好少人留意

拆佢大台 你可以以個人開台或個人名義開台 但就不可以有大台

咁叫佢唔好自稱大聯盟啦, 盟佢老母

屌on9白頭佬

當時就唔做主席
而家就搶做主席
一係鬼，一係豬

人地自己叫「反送中聯席」
「大聯盟」你你自己腦補落去架

香港俾呢條撚樣害得仲唔夠慘？仲想九衝出尼博選票

岩喇阿蛇拉佢啦

尹兆堅提嘅嗰個方案同楊岳橋提嘅域外法權唔係要類似得用嚟處理陳同佳 而唔係逃犯條例

好嬲見到條仆街。
唔想想玩焦土，就好快d 收皮取消記者會。

你咁多大台搞一個就覺得可以代表民間？

咪又係大台一個，2014已經有好多人明確表示大台不代表我

你上前線衝一晚返來先講啦，dllm

各有各做, 唔好下下講大台
請善用不推文回覆

想開咪開囉 人人都開得㗎 不過梁耀忠唔計

民間記者會既出現係咪代表開始有大台？

我都係和理非 但唔認同佢地

我最愛畫面之一

拆佢大台啦屌，有民間記者會使撚佢地出面咩

班老野飯民想搶番話事權

但而家咁做會淡化左民間記者會個效力
同埋太多接近既資訊令到D人留意唔到重點OR嚴重性質事件

呢度無人識你啊 梁榮忠

收皮啦屌

屌，依個白頭佬本身就有問題

以為大隻紅字就啱啊？
你就帶風向喇

左膠彈開啦

定位唔同 CCTVB唔會畀民間記者會出嘅話
咪畀白頭佬佢地做囉

好過我地嘅聲音一啲都出唔到呀！

又割

點解一個不斷幫中共添子彈嘅人，要不斷走嚟社運圈

宜家唔出手先
只怕到時後悔莫及
由立法會主席一事就得知
呢個白頭佬一定唔可信
拆佢個大台 要ASAP

fb無左個page?

善用不推文回覆